12點幾熄完冷氣 隻腳板凍到而家

今晚可以唔開冷氣瞓

OK